60 Minutes 60分鐘訪問王立強事件

Push

五毛入黎未？

LOL 五毛點會入

大把識英文5毛

呢D PO，識英文都唔會推啦

BTW，我岩岩咪同五毛溝通緊囉，用英文。

ho lun on9

Sor 借位 求推
［新職］歡迎各位手足轉職幻彩魔法師

近排做咩事？休息？

好正 全世界都知中共幾撚仆街 全球反抗

Key War Zone
Canada Korea America

NBA,Hearthstone,王立強,加拿大大學,台灣大學,韓國名星

push